死去嘅手足係會纏住黑警一世

1分16秒個男仔 係人定係鬼

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

屌

人

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
巴士過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

咪話咗係記者

Fake